有無人鍾意食嘉頓什餅？

我好鍾意食，係咪好痴線

有無巴絲打唔想食可以俾我喎。留tg

得正方形嗰隻擺得入口

我隻隻都鍾意食。上次食什餅已經係4,5年前的事。因為屋企親戚唔興拜年，只係食完團年飯就算

痴撚線 用嚟供奉你就想攞嚟食 成年做狗冇運行架嘛

自己買一盒好難咩

唔難，只係見個個話好難食，又想扔，咁無謂浪費食物。我要左佢

推

推下先

一罐四包
食足四季